其實網絡戰外國好蝕底

冇地域限制，外國有言語自己，中共隨時可以派小粉紅去煽動人哋國家嘅人，分化佢哋。但調返轉，外國好難用同一招對付中國，一來外國識中文嘅人少，二來中國網絡監控太勁，言論開始有迴響時，就已經俾人filter走晒。

所以今次係人類智商保衛戰

嬲嬲地纜都斷埋佢

比d時間總統, 國務卿, 班農, 郭文貴, 全世界都努力緊

記住去twitter支持總統, 國務卿, 議員

推薦外國人用google 翻譯

所以有人攪緊全球免費wifi